【解放軍報】年輕中國人太肥、打飛機太多，導致當軍律下降

據〈解放軍報〉，年輕中國人因飲食習慣差勁、太肥、並自慰過度而引致睪丸血管過粗，導致近年解放軍成功從軍律下降。

大陸太多人打飛機

打飛機多關咩事？？？

日本應記一功

一大班人一齊打喎

個個日日都對住殦10打丁

仆街了，中共入面十個官九個肥 洩漏國家機密

你仲好講
印度話打話打 幾好J
點知你無件事

完美示範瀨地硬

打得最多既好似係中共？